大家係點搵工

1. 有明確目標知自己想做咩工 返咩公司
2. 根據自己讀個科
3. meet到requirement就send cv
4. 唔知搵咩工好
5. 亂send cv， 有人請先算

4

5 唔知點搵 搵得好辛苦 好迷茫

1
大約想做咩都會知掛？

有人真係完全無方向